hello,搭108上連登嘅絲打

見到你開app

做咩偷望我

死毒撚係度昅我個moon做乜

你唔覺得自己好恐怖？

咁快落車

關你鳩事咩

原來你就係個個綠色格仔衫個油頭肥仔

真

一定認錯

Hello
我係呀
搵小妹做咩

同你say個hi姐

Hi靚仔哥哥

ching唔好扮啦

你點可以咁話我🤬🤬
枉我仲...🤬🤬

咁你喺架車着咩褸?